[
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0032-01/02/2020",
        "internalSerial": "30081111301032",
        "toolName": "Storage Tank",
        "problem": "ท่อทางลงถัง32 บด2ไม่มีท่อเก็บตัวอย่าง\nWheat Arg บดหยาบ แก้ไขให้ด้วยนะครับ\n",
        "informByFullname": "ณัฐวุฒิ คะยอมสัก",
        "informDate": "2020-02-01 09:43:45",
        "remark": "สเกล 2 ถัง32",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-24 11:11:07",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "กิตติศักดิ์ เพชรภา",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "ไม่มีที่เก็บตัวอย่าง",
        "solution": "เจาะติดตั้งใหม่",
        "engineer": "ทวีศักดิ์ พรหมพิงค์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0033-01/02/2020",
        "internalSerial": "3008100320",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "Nutยึดลูกกลิ้งสายพานใต้จักรหัก pk#2",
        "informByFullname": "ไพรวัน สดุดีเรืองชัย",
        "informDate": "2020-02-01 19:28:54",
        "remark": "สายพานใต้จักรเย็บบรรจุ2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-02 15:15:08",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ไพรวัน สดุดีเรืองชัย",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "น๊อคร้อยลูกกลิ้งหัก",
        "solution": "เปลี่ยนน๊อตร้อยลูกกลิ้งใหม่",
        "engineer": "ทวีศักดิ์ พรหมพิงค์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0034-02/02/2020",
        "internalSerial": "3008100613",
        "toolName": "Furnace Burner",
        "problem": "ตะกรับมือเสือเตาบอยเลอร์หลุด",
        "informByFullname": "อภิชาต ประคำนอก",
        "informDate": "2020-02-02 16:44:12",
        "remark": "เตาเผาหม้อไอน้ำ 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-05 15:00:35",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อภิชาติ ประคำนอก",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก อุณหภูมิ (Temperature)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก อุณหภูมิ (Temperature)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เกิดการเสื่อมสภาพ และโดนสกรู under feed เกี่ยว ทำให้หลุดและฉีกออก",
        "solution": "ทำการเชื่อมเหล็กทำฐานลองตะกรับมือเสือใหม่ เอาตะกรับที่ใช้งานได้จาก dyer2 มาเปลี่ยนแทนก่อน",
        "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0035-03/02/2020",
        "internalSerial": "3008100757",
        "toolName": "Screw Feeder",
        "problem": "ใบสกรู UNDEN FEED เสียรูป",
        "informByFullname": "อภิชาต ประคำนอก",
        "informDate": "2020-02-03 09:47:55",
        "remark": "สกรูป้อนเชื้อเพลิงเข้าเตาเผาบอยเลอร์ 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-05 15:02:20",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อภิชาติ ประคำนอก",
        "failureCode": "FC23",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก อุณหภูมิ (Temperature)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก อุณหภูมิ (Temperature)",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "สกรูโดนความร้อนสูง เกิดการบีบอัดทำให้ใบสกรูเสียรูป",
        "solution": "ทำการดัดแต่งใบสกรูใหม่",
        "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0036-03/02/2020",
        "internalSerial": "3008100240",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "อาหารรั่ว ออกฝาหน้าเครื่อง และเวลาเปิดฝาหน้าเครื่องไปติด ก้านโยกBypass ",
        "informByFullname": "สุรชัย คำเมืองไสย์",
        "informDate": "2020-02-03 11:40:16",
        "remark": "เครื่องปั๊มเม็ด3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-03-27 13:37:26",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรชัย คำเมืองไสย์",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC07",
        "repairDescriptionEng": "ปรับระยะตำแหน่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับระยะตำแหน่ง",
        "rootCause": "มีการเขื่อมลิ้นหลอก(วานขยายหน้าดาย)",
        "solution": "ต่อกล่องรับใหม่ให้ได้ขนาด",
        "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0037-04/02/2020",
        "internalSerial": "3008100195",
        "toolName": "Steam Mixer-Conditioner",
        "problem": "ไอน้ำรั่วตรงซีลหน้าแปลนวาล์ว bypass ผ่าน Reducing valve pl.1",
        "informByFullname": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "informDate": "2020-02-04 08:13:55",
        "remark": "conditioner ปั๊มเม็ด1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-14 09:44:38",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "failureCode": "FC20",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไอน้ำ",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไอน้ำ",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ประเก็นเสื่อมสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนประเก็นใหม่",
        "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0038-04/02/2020",
        "internalSerial": "3008100195",
        "toolName": "Steam Mixer-Conditioner",
        "problem": "ไอน้ำรั่วตรงซีลหน้าแปลนของ flow meter ไอน้ำจ่ายเข้าคอนดิชั่นเนอร์ pl.1",
        "informByFullname": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "informDate": "2020-02-04 08:19:45",
        "remark": "conditioner ปั๊มเม็ด1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-14 09:45:31",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "failureCode": "FC20",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไอน้ำ",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไอน้ำ",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ประเก็นเสื่อมสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนประเก็นใหม่",
        "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0039-04/02/2020",
        "internalSerial": "3008100195",
        "toolName": "Steam Mixer-Conditioner",
        "problem": "ไอน้ำรั่วตรงหน้าแปลนหลัง Reducing vavle pl.1\nสรุปคือรั่วหน้าแปลนหลังอุปกรณ์ทั้งสามจุด",
        "informByFullname": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "informDate": "2020-02-04 09:09:38",
        "remark": "conditioner ปั๊มเม็ด1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-14 09:47:08",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "failureCode": "FC20",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไอน้ำ",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไอน้ำ",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ประเก็นเสื่อมสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนประเก็นใหม่",
        "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0040-04/02/2020",
        "internalSerial": "3008100200",
        "toolName": "Cyclone (ไซโคลน)",
        "problem": "มอเตอร์ไดร์พัดลมไซโคลนอัดเม็ดหลุดปรับระยะแดมเปอร์ไม่ได้",
        "informByFullname": "ธีระพงษ์ เตือนใส",
        "informDate": "2020-02-04 18:04:52",
        "remark": "Cyclone ปั๊มเม็ด1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-05 10:23:45",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ธีระพงษ์ เตือนใส",
        "failureCode": "FC10",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "น๊อตยึดคลายตัวขันไม่แน่น",
        "solution": "ขันอัดแน่นใหม่ ",
        "engineer": "วิทยา  จอมนันตา",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0041-05/02/2020",
        "internalSerial": "3008100067",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "น็อตยึด support แผ่นชะลอความเร็ว ฝั่งมอเตอร์ขาด 2 ตัว",
        "informByFullname": "พรชัย ใจบุญมา",
        "informDate": "2020-02-05 04:37:29",
        "remark": "Hammer Mill 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-23 09:39:31",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พรชัย ใจบุญมา",
        "failureCode": "FC10",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "boltยึดขาด",
        "solution": "เปลี่ยนboltใหม่",
        "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "งานช่างวิศวกรรมซ่อม",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0042-05/02/2020",
        "internalSerial": "3008100269",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "คอนแทคช่วยของแมกเนติกซ์เชนลำเลียงใต้คลูเลอร์มันแตะบ้างไม่แตะบ้างทำให้ไฟโชว์แสดงสถานะการทำงานหายแล้วไปตัดการทำงานของเชน",
        "informByFullname": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "informDate": "2020-02-05 08:23:19",
        "remark": "เชน ใต้ cooler ปั๊มเม็ด4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-05 11:41:05",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "ต้องมาเปลี่ยนแมกเนติกซ์อีกทีนะครับ งานใช้เวลาซ่อมเกิน 1 ชม. เลยแก้ไขชั่วคราวก่อนล้างหน้าคอนแทคเก่าใส่อยู่",
        "commentBy": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "failureCode": "FC16",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "contacเสีย",
        "solution": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "engineer": "กิตติรัตน์ เลสัก",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "งานช่างวิศวกรรมซ่อม",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0043-06/02/2020",
        "internalSerial": "30082712700206",
        "toolName": "Storage Tank",
        "problem": "ถัง  Molass ถัง 2 รั่วด้านข้างและด้านบนถังเวลาเติมเต็มจะล้นออกตรงรอยรั่ว",
        "informByFullname": "รือเดช เขียวอาสะวะ",
        "informDate": "2020-02-06 11:21:46",
        "remark": "ถัง MOLASS 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0044-06/02/2020",
        "internalSerial": "30082712700001",
        "toolName": "Warehouse",
        "problem": "ขาแยกกระพ้อทางเท O1 รั่ว",
        "informByFullname": "รือเดช เขียวอาสะวะ",
        "informDate": "2020-02-06 11:27:40",
        "remark": "โกดัง B1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0045-06/02/2020",
        "internalSerial": "30082712700001",
        "toolName": "Warehouse",
        "problem": "ขาแยกกระพ้อทางเท O1 รั่ว",
        "informByFullname": "รือเดช เขียวอาสะวะ",
        "informDate": "2020-02-06 11:29:01",
        "remark": "โกดัง B1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-03-09 09:08:34",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "รือเดช เขียวอาสะวะ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ลิ้นขาแยกปิดไม่สนิท\n",
        "solution": "ปรับตั้งก้ามปูกระบอกลม",
        "engineer": "ทวีศักดิ์ พรหมพิงค์",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0046-06/02/2020",
        "internalSerial": "20356",
        "toolName": "Warehouse",
        "problem": "นตะแกรงเครื่องบดเก่ามาปิดตรงฝาท่อระบายน้ำ ให้ระดับเท่ากับพื้น จะได้เก็บกวาดได้ง่าย",
        "informByFullname": "สมพงษ์ อินสุริยา",
        "informDate": "2020-02-06 13:28:47",
        "remark": "โรงเก็บเชื้อเพลิงชีวมวล",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-03-18 15:20:05",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภูชิต สงวนศิลป์",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "ชำรุดตาม อายุ",
        "solution": "เอาตะแกรงบดเก่ามาใส่ ทดแทน",
        "engineer": "สมพงษ์ อินสุริยา",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0047-06/02/2020",
        "internalSerial": "20356",
        "toolName": "Warehouse",
        "problem": "ทำปีกด้านข้างเวลารถดันแกลบจะได้ไม่ล้นออกข้าง",
        "informByFullname": "สมพงษ์ อินสุริยา",
        "informDate": "2020-02-06 13:30:42",
        "remark": "โรงเก็บเชื้อเพลิงชีวมวล",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0048-06/02/2020",
        "internalSerial": "20356",
        "toolName": "Warehouse",
        "problem": "ใส่ตาข่ายป้องกันแกลบปลิวออก",
        "informByFullname": "สมพงษ์ อินสุริยา",
        "informDate": "2020-02-06 13:32:11",
        "remark": "โรงเก็บเชื้อเพลิงชีวมวล",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0049-06/02/2020",
        "internalSerial": "3008100180",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "ก้านยึดกระบอกลมหักslide37mixer",
        "informByFullname": "ไพรวัน สดุดีเรืองชัย",
        "informDate": "2020-02-06 14:50:35",
        "remark": "slide BIN 37",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-11 09:16:40",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ไพรวัน สดุดีเรืองชัย",
        "failureCode": "FC22",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก แรงตึง แรงอัด",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก แรงตึง แรงอัด",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ก้านกระบอกลมหัก",
        "solution": "เปลี่ยนกระบอกลมใหม่ festo 100-800",
        "engineer": "ทวีศักดิ์ พรหมพิงค์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0050-06/02/2020",
        "internalSerial": "20356",
        "toolName": "Warehouse",
        "problem": "ทำบานป้องกันแกลบล้นออกด้านข้าง",
        "informByFullname": "สมพงษ์ อินสุริยา",
        "informDate": "2020-02-06 15:44:04",
        "remark": "โรงเก็บเชื้อเพลิงชีวมวล",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0051-06/02/2020",
        "internalSerial": "3008100239",
        "toolName": "Steam Mixer-Conditioner",
        "problem": "สายพานหมดสภาพ และขาดไป 2 เส้น ",
        "informByFullname": "สุรชัย คำเมืองไสย์",
        "informDate": "2020-02-06 17:28:17",
        "remark": "conditioner  ปั๊มเม็ด3 ตัวบน,ตัวล่าง",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-14 00:46:43",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นิกร ดีปา",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "หมดสภาพตามอายุการใช้งาน",
        "solution": "เปลี่ยนสายพานใหม่",
        "engineer": "สุรชัย คำเมืองไสย์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0052-07/02/2020",
        "internalSerial": "3008100078",
        "toolName": "Belt Feeder",
        "problem": "ขอบข้างสายพานฟีดเดอร์ก่อนลงเครื่องบด 3 มีรอยฉีกขาด วัตถุดิบ ติดออกมาท่อคัดเศษโลหะเยอะ",
        "informByFullname": "พรชัย ใจบุญมา",
        "informDate": "2020-02-07 01:42:46",
        "remark": "feeder HM3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-24 11:10:04",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พรชัย ใจบุญมา",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สายพานโดนตัวชุดประคองกด\n",
        "solution": "เปลี่ยนสายพาน และตัวประคองใหม่",
        "engineer": "ทวีศักดิ์ พรหมพิงค์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "งานช่างวิศวกรรมซ่อม",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0053-07/02/2020",
        "internalSerial": "3008100299",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "กระพ้อบรรจุ1เปิดแล้วตัดระบบเหล็กยึดจับโมชั่นหลุดหาย",
        "informByFullname": "เฉลิม กุนนารา",
        "informDate": "2020-02-07 02:55:55",
        "remark": "กระพ้อ บรรจุ1",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "เฉลิม กุนนารา",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0054-07/02/2020",
        "internalSerial": "30081111701067",
        "toolName": "Storage Tank",
        "problem": "Hi Level bin67 บรรจุ1 ไม่ทำงาน",
        "informByFullname": "เฉลิม กุนนารา",
        "informDate": "2020-02-07 04:42:36",
        "remark": "ถัง 67",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-02-12 09:51:04",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "เฉลิม กุนนารา",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การปรับแต่งเครื่อง (Modification)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การปรับแต่งเครื่อง (Modification)",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ไฟ Hi Level  ไม่โชว์สถานะเมื่อถังเต็ม",
        "solution": "เปิดฝาครวจเช็คสายสัญญาณ.  ",
        "engineer": "บัณฑิต  จิรดา",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "งานช่างวิศวกรรมซ่อม",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0055-08/02/2020",
        "internalSerial": "3008100151",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "แผ่นใส ซองกระพ้อ มิกเซอร์ ตำแหน่ง ชั้น โมลาสมิกเซอร์ แตก ฝุ่นอาหารฟุ้ง",
        "informByFullname": "พรชัย ใจบุญมา",
        "informDate": "2020-02-08 04:33:39",
        "remark": "กระพ้อ MIXER",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-13 14:44:44",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "ขอบคุณครับ",
        "commentBy": "พรชัย ใจบุญมา",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "พลาสติกใสซองกระพ้อแตก",
        "solution": "เปลี่ยนแผ่นใส่ใหม่",
        "engineer": "ทวีศักดิ์ พรหมพิงค์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "งานช่างวิศวกรรมซ่อม",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0056-10/02/2020",
        "internalSerial": "3008100317",
        "toolName": "Belt Feeder",
        "problem": "ฟีดเดอร์บรรจุ2ขายึดก้านลิ้นกระบอกลมหน้าฟีดบรรจุ2 หัวเอหัก",
        "informByFullname": "พิมพาพร กันทะวงศ์",
        "informDate": "2020-02-10 07:04:24",
        "remark": "สายพานฟีดเดอร์หัวบรรจุ2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-11 09:15:04",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พิมพาพร กันทะวงศ์",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "ก้านหัก",
        "solution": "เชื่อมก้านใหม่",
        "engineer": "ทวีศักดิ์ พรหมพิงค์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "งานช่างวิศวกรรมซ่อม",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0057-11/02/2020",
        "internalSerial": "3008910000",
        "toolName": "Other",
        "problem": "วาล์วเกจวัดน้ำดับเพลิงหมายเลข13รั่ว",
        "informByFullname": "สุรไกร ยอดแก้ว",
        "informDate": "2020-02-11 14:49:40",
        "remark": "อาคาร สถานที่ ทั่วไป ใน โรงงาน safety",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-13 15:55:20",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สุรไกร ยอดแก้ว",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "วาวล์เสื่อมสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์",
        "departmentName": "บริหารโรงงาน",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0058-11/02/2020",
        "internalSerial": "3008910000",
        "toolName": "Other",
        "problem": "วาล์วเกจวัดน้ำดับเพลิงรั่ว",
        "informByFullname": "สุรไกร ยอดแก้ว",
        "informDate": "2020-02-11 14:50:20",
        "remark": "อาคาร สถานที่ ทั่วไป ใน โรงงาน safety",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-13 15:50:11",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สุรไกร ยอดแก้ว",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เสื่อมสภาพตามกาลเวลา",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์",
        "departmentName": "บริหารโรงงาน",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0059-12/02/2020",
        "internalSerial": "3008100262",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "สปริงค์ปรับระยะระหว่างฟีดชู้ตกับฟีดโคนชำรุดขาดหายไปทำให้อาหารส่งเข้าไปไม่ถึงดายน์",
        "informByFullname": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "informDate": "2020-02-12 01:38:52",
        "remark": "เครื่องปั๊มเม็ด4",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-14 01:04:20",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นิกร ดีปา",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การปรับแต่งเครื่อง (Modification)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การปรับแต่งเครื่อง (Modification)",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": " แผ่นเหล็กหน้าแปลนของ feed  shute  กับ feed clone ไม่ได้ใส่สปริงค์เพื่อให้ปรับระยะห่างแบบง่าย ๆ เป็นการตั้งระยะห่างโดยขันน็อตด้านในฝาครอบดายน์การที่จะปรับได้คือต้องหยุดเครื่องอย่างเดียว ถ้าระยะห่างเกินจะทำให้าหารผงไหลลง cooler แทนที่จะเข้าดายน์",
        "solution": "ใส่สปริงค์ตรงแกนน็อตยึดทั้ง 4 ตัว เพื่อให้ง่ายต่อการปรับตั้งอาศัยแรงกด-คลายตัวของสปริงค์",
        "engineer": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0060-13/02/2020",
        "internalSerial": "20355",
        "toolName": "Sampler (เครื่องเก็บตัวอย่าง)",
        "problem": "โซ่ ในการหมุนมีปัญหา ",
        "informByFullname": "อมรเทพ อินกล่ำ",
        "informDate": "2020-02-13 08:46:41",
        "remark": "เครื่องฉ่ำวัตถุดิบ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-26 09:33:17",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "อมรเทพ อินกล่ำ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ข้อต่อโซ่หลวม",
        "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ใหม่",
        "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์",
        "departmentName": "LAB",
        "repairTypeJob": "งานช่างวิศวกรรมซ่อม",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0061-13/02/2020",
        "internalSerial": "20355",
        "toolName": "Sampler (เครื่องเก็บตัวอย่าง)",
        "problem": "โซ่เครื่องฉ่ำข้าวโพด สั่นๆ",
        "informByFullname": "อมรเทพ อินกล่ำ",
        "informDate": "2020-02-13 08:56:25",
        "remark": "เครื่องฉ่ำวัตถุดิบ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-13 15:53:43",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อมรเทพ อินกล่ำ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เนื่องจากยอยด์มีการเสียดสีของเฟืองกับโซ่เป็นเวลา ทำให้โซ่ยืมเสื่อมสภาพ",
        "solution": "ทำการเปลี่ยนโซ่ยอยด์ใหม่",
        "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์",
        "departmentName": "LAB",
        "repairTypeJob": "งานช่างวิศวกรรมซ่อม",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0062-13/02/2020",
        "internalSerial": "3008100043",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "ท้องเชนรั่ว",
        "informByFullname": "ชิน  หล้าตั๋น",
        "informDate": "2020-02-13 09:21:41",
        "remark": "chain ลอยฟ้า intake 4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0063-13/02/2020",
        "internalSerial": "30082712700002",
        "toolName": "Warehouse",
        "problem": "ชั้นหัวกระพ้ออินเทค 3,4ตาข่ายกันนกขาด",
        "informByFullname": "ชิน  หล้าตั๋น",
        "informDate": "2020-02-13 09:29:20",
        "remark": "โกดัง K1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-14 15:10:07",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ชิน  หล้าตั๋น",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ตาข่ายเสื่อมสภาพ ฉีกขาด",
        "solution": "ทำการเปลี่ยนตาข่ายใหม่",
        "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0064-13/02/2020",
        "internalSerial": "30082712700002",
        "toolName": "Warehouse",
        "problem": "ชั้นหัวกระพ้ออินเทค 3,4ตาข่ายกันนกขาด",
        "informByFullname": "ชิน  หล้าตั๋น",
        "informDate": "2020-02-13 09:35:03",
        "remark": "โกดัง K1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-26 09:36:04",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "ซ่อมเสร็จแล้ว",
        "commentBy": "ชิน  หล้าตั๋น",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ตาข่ายเสื่อมสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนตาข่ายใหม่",
        "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0065-13/02/2020",
        "internalSerial": "3008100156",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "แคล้มรัดท่อเข้า turn head หลุด ทำให้ฝุ่นรั่ว",
        "informByFullname": "ภูชิต สงวนศิลป์",
        "informDate": "2020-02-13 10:40:21",
        "remark": "Turn head 426",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-15 09:28:34",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภูชิต สงวนศิลป์",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ผ้าใบ แคล้มรัดหมดสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนแคล้มรัด ผ้าใบ\n",
        "engineer": "วิทยา  จอมนันตา",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "งานช่างวิศวกรรมซ่อม",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0066-13/02/2020",
        "internalSerial": "3008100251",
        "toolName": "Air Jet Filter",
        "problem": "coil solinoid valve ชำรุด",
        "informByFullname": "ภูชิต สงวนศิลป์",
        "informDate": "2020-02-13 10:44:00",
        "remark": "Air jet filter Turn head  ปั๊มเม็ด3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-20 10:51:39",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ภูชิต สงวนศิลป์",
        "failureCode": "FC10",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "น๊อตหลุด",
        "solution": "ขันใหม่",
        "engineer": "กิตติรัตน์ เลสัก",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "งานช่างวิศวกรรมซ่อม",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0067-13/02/2020",
        "internalSerial": "3008100273",
        "toolName": "Screener",
        "problem": "bush ฝาตะแกรงดักเศษหัก ",
        "informByFullname": "ภูชิต สงวนศิลป์",
        "informDate": "2020-02-13 10:45:13",
        "remark": "เครื่องร่อน Mogensen ปั๊มเม็ด4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-23 16:19:08",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ภูชิต สงวนศิลป์",
        "failureCode": "FC22",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก แรงตึง แรงอัด",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก แรงตึง แรงอัด",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "บูชบานพับหัก",
        "solution": "เชื่อมเปลี่ยนบูชบานพับใหม่",
        "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0068-13/02/2020",
        "internalSerial": "3008100153",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "หัวเชน ฝุ่นรั่ว",
        "informByFullname": "ภูชิต สงวนศิลป์",
        "informDate": "2020-02-13 10:49:18",
        "remark": "เชน ก่อนลง Feed cleaner",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-23 10:12:59",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ภูชิต สงวนศิลป์",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ซีลขอบฝาเสีย",
        "solution": "เปลี่ยนซีลใหม่",
        "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "งานช่างวิศวกรรมซ่อม",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0069-13/02/2020",
        "internalSerial": "3008100164",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "ฝุ่นอาหารรั่ว ออกผ้าใบข้อต่อเทินเฮด 427 มิกเซอร์ แคล้มป์ล็อคหลุด",
        "informByFullname": "พรชัย ใจบุญมา",
        "informDate": "2020-02-13 13:32:01",
        "remark": "Turn head 427",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-21 08:32:07",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "นิกร ดีปา",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "ฝุ่นรั่วแคล้มรัด",
        "solution": "ขันแน่น",
        "engineer": "พรชัย ใจบุญมา",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0070-13/02/2020",
        "internalSerial": "3008100156",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "อาหารรั่วทินเฮด 427 มิกเซอร์ ผ้าใบข้อต่อแคล้มหลุด ( ขอทำผ้าใบ ใส่ใหม่ + รัดแคล้มใหม่ ) เคยใช้ของเดิมแล้วมันยังรั่วอยู่ครับ",
        "informByFullname": "พรชัย ใจบุญมา",
        "informDate": "2020-02-13 13:37:36",
        "remark": "Turn head 426",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-15 08:52:29",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "ขอบคุณครับ ",
        "commentBy": "พรชัย ใจบุญมา",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "แคล้มรัดหลุด รัดไม่อยู่",
        "solution": "เปลี่ยนผ้าใบ แคล้มรัดใหม่",
        "engineer": "วิทยา  จอมนันตา",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0071-13/02/2020",
        "internalSerial": "30082112701009",
        "toolName": "Silo (ไซโล)",
        "problem": "สายวัดอุณหภูมิในถังอ่านค่าไม่ได้10 เส้น",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-02-13 13:46:12",
        "remark": "ถัง SILO D109",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ชูชาติ กุนนารา",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0072-13/02/2020",
        "internalSerial": "30082112701008",
        "toolName": "Silo (ไซโล)",
        "problem": "สายวัดอุณหภูมิในถังอ่านค่าไม่ได้4 เส้น",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-02-13 13:48:26",
        "remark": "ถัง SILO D108",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ชูชาติ กุนนารา",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0073-13/02/2020",
        "internalSerial": "3008100180",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "ฝุ่นอาหารรั่ว ออกฝาสไลด์ ถัง  37 ก่อนลงมิกเซอร์ แรงดันมันสูง",
        "informByFullname": "ถนอม คำตา",
        "informDate": "2020-02-13 14:31:19",
        "remark": "slide BIN 37",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-03-02 08:47:21",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ถนอม คำตา",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ผ้าใบท่อหายใจรั่ว หมดสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนผ้าใบ และซีลหน้าแปลน",
        "engineer": "ทวีศักดิ์ พรหมพิงค์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "งานช่างวิศวกรรมซ่อม",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0074-13/02/2020",
        "internalSerial": "30081111304014",
        "toolName": "Storage Tank",
        "problem": "ฝาถัง14ไม่ล็อค",
        "informByFullname": "ถนอม คำตา",
        "informDate": "2020-02-13 15:23:33",
        "remark": "ถังไมโครบิน 14",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0075-13/02/2020",
        "internalSerial": "30081111304014",
        "toolName": "Storage Tank",
        "problem": "ตัวล็อคถัง14ไม่ล็อคครับ",
        "informByFullname": "ถนอม คำตา",
        "informDate": "2020-02-13 16:12:15",
        "remark": "ถังไมโครบิน 14",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0076-13/02/2020",
        "internalSerial": "30081111304014",
        "toolName": "Storage Tank",
        "problem": "ฝาถังไม่ล็อค",
        "informByFullname": "ถนอม คำตา",
        "informDate": "2020-02-13 16:14:38",
        "remark": "ถังไมโครบิน 14",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "งานช่างวิศวกรรมซ่อม",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0078-13/02/2020",
        "internalSerial": "30081111304014",
        "toolName": "Storage Tank",
        "problem": "ฝาถังไม่ล็อค",
        "informByFullname": "ถนอม คำตา",
        "informDate": "2020-02-13 16:15:34",
        "remark": "ถังไมโครบิน 14",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0077-13/02/2020",
        "internalSerial": "30081111304014",
        "toolName": "Storage Tank",
        "problem": "ฝาถังไม่ล็อค",
        "informByFullname": "ถนอม คำตา",
        "informDate": "2020-02-13 16:15:34",
        "remark": "ถังไมโครบิน 14",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0079-13/02/2020",
        "internalSerial": "30081111304005",
        "toolName": "Storage Tank",
        "problem": "ฝาถังไม่ล็อค",
        "informByFullname": "ถนอม คำตา",
        "informDate": "2020-02-13 16:16:41",
        "remark": "ถังไมโครบิน 5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-03-13 17:03:54",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ถนอม คำตา",
        "failureCode": "FC16",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เปลี่ยนระบบการทำงานใหม่ จาก นิวเมตริกเป็นระบบไฟฟ้า",
        "solution": "เปลี่ยนระบบการทำงานใหม่ จาก นิวเมตริกเป็นระบบไฟฟ้า",
        "engineer": "กิตติรัตน์ เลสัก",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0080-13/02/2020",
        "internalSerial": "30081111304005",
        "toolName": "Storage Tank",
        "problem": "ฝาถังไม่ล็อค",
        "informByFullname": "ถนอม คำตา",
        "informDate": "2020-02-13 16:17:14",
        "remark": "ถังไมโครบิน 5",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0081-13/02/2020",
        "internalSerial": "30081111304005",
        "toolName": "Storage Tank",
        "problem": "ฝาถังไม่ล็อค",
        "informByFullname": "ถนอม คำตา",
        "informDate": "2020-02-13 16:17:15",
        "remark": "ถังไมโครบิน 5",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0083-13/02/2020",
        "internalSerial": "30081111304005",
        "toolName": "Storage Tank",
        "problem": "ฝาถังไม่ล็อค",
        "informByFullname": "ถนอม คำตา",
        "informDate": "2020-02-13 16:19:34",
        "remark": "ถังไมโครบิน 5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "งานช่างวิศวกรรมซ่อม",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0082-13/02/2020",
        "internalSerial": "30081111304005",
        "toolName": "Storage Tank",
        "problem": "ฝาถังไม่ล็อค",
        "informByFullname": "ถนอม คำตา",
        "informDate": "2020-02-13 16:19:34",
        "remark": "ถังไมโครบิน 5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "งานช่างวิศวกรรมซ่อม",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0084-13/02/2020",
        "internalSerial": "30081111304014",
        "toolName": "Storage Tank",
        "problem": "ฝาถังไม่ล็อค",
        "informByFullname": "ถนอม คำตา",
        "informDate": "2020-02-13 16:56:28",
        "remark": "ถังไมโครบิน 14",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-03-19 11:13:54",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ถนอม คำตา",
        "failureCode": "FC16",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "repairCode": "RC08",
        "repairDescriptionEng": "รีเซ็ตระบบใหม่",
        "repairDescriptionTha": "รีเซ็ตระบบใหม่",
        "rootCause": "ตัวล็อกถังไม่ทำงาน",
        "solution": "เปลี่ยนระบบตัวล็อกถังเป็นแบบใหม่",
        "engineer": "บัณฑิต  จิรดา",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "งานช่างวิศวกรรมซ่อม",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0085-14/02/2020",
        "internalSerial": "3008100273",
        "toolName": "Screener",
        "problem": "ท่อทางออกตะแกรงร่อนชั้นล่างสุดมีรอยรั่วอาหารเม็ดรั่วออกได้",
        "informByFullname": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "informDate": "2020-02-14 05:23:13",
        "remark": "เครื่องร่อน Mogensen ปั๊มเม็ด4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-27 09:23:33",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "เกิดจากการใช่งานมานานมีการรั่ว ",
        "solution": "เปลี่ยนยางใหม่\n",
        "engineer": "วิทยา  จอมนันตา",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0086-15/02/2020",
        "internalSerial": "3008100260",
        "toolName": "Screw Feeder",
        "problem": "สายลูกกอล์ฟของตะแกรงชั้นบนสุดขาดหายไป 1 เส้น",
        "informByFullname": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "informDate": "2020-02-15 06:47:33",
        "remark": "feeder ปั๊มเม็ด4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-19 09:20:21",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "การใช้งานมานานถึงอายุเปลี่ยน ",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่ยกชุด",
        "engineer": "วิทยา  จอมนันตา",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0087-15/02/2020",
        "internalSerial": "30082112701001",
        "toolName": "Silo (ไซโล)",
        "problem": "พัดลมหัวถังไซโล D101\nVertilation fan\nใช้งานไม่ได้",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-02-15 09:34:58",
        "remark": "ถังแห้ง D101",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-18 16:20:34",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มิตร ตากาศ",
        "failureCode": "FC16",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "เปิดการทำงานไม่ได้",
        "solution": "เดินระบบไฟใหม่ทำความสะอาดหล่อลื่น",
        "engineer": "ชูชาติ กุนนารา",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0088-15/02/2020",
        "internalSerial": "30082712700006",
        "toolName": "Warehouse",
        "problem": "โกดัง 4 กำแพงมีรูรั่วหลายจุด จะทำให้น้ำไหลเข้ามาหาวัตถุดิบได้",
        "informByFullname": "รือเดช เขียวอาสะวะ",
        "informDate": "2020-02-15 11:01:31",
        "remark": "โกดัง K4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-03-02 15:16:26",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "ซ่อมเสร็จแล้ว",
        "commentBy": "รือเดช เขียวอาสะวะ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ถูกชน ถูกกระแทก",
        "solution": "โบกปูน ปิดรอยรั่ว",
        "engineer": "ทวีศักดิ์ พรหมพิงค์",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0089-15/02/2020",
        "internalSerial": "30082112701002",
        "toolName": "Silo (ไซโล)",
        "problem": "พัดลมหัวถังไซโล D102\nVertilation fan\nใช้งานไม่ได้",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-02-15 13:12:57",
        "remark": "ถังแห้ง D102",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-18 16:22:00",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มิตร ตากาศ",
        "failureCode": "FC16",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "เปิดการทำงานไม่ได้",
        "solution": "เช็คระบบไฟทำความสะอาดหล่อลื่น",
        "engineer": "ชูชาติ กุนนารา",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0090-15/02/2020",
        "internalSerial": "30082112701003",
        "toolName": "Silo (ไซโล)",
        "problem": "พัดลมหัวถังไซโล D103\nVertilation fan\nใช้งานไม่ได้",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-02-15 13:15:50",
        "remark": "ถังแห้ง D103",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ชูชาติ กุนนารา",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0091-15/02/2020",
        "internalSerial": "30082112701004",
        "toolName": "Silo (ไซโล)",
        "problem": "พัดลมหัวถังไซโล D104\nVertilation fan\nใช้งานไม่ได้",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-02-15 13:16:48",
        "remark": "ถังแห้ง D104",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-18 16:19:10",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มิตร ตากาศ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เปิดการทำงานไม่ได้",
        "solution": "ถอดทำความสะอาดเปลี่ยนอะไหล่",
        "engineer": "ชูชาติ กุนนารา",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0092-15/02/2020",
        "internalSerial": "30082112701005",
        "toolName": "Silo (ไซโล)",
        "problem": "พัดลมหัวถังไซโล D105\nVertilation fan\nใช้งานไม่ได้",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-02-15 13:17:48",
        "remark": "ถังแห้ง D105",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-18 16:17:24",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มิตร ตากาศ",
        "failureCode": "FC16",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ไม่สามารถเปิดการทำงานได้",
        "solution": "เดินระบบไฟใหม่",
        "engineer": "ชูชาติ กุนนารา",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0093-16/02/2020",
        "internalSerial": "20243",
        "toolName": "Diaphragm Pumps",
        "problem": "ท่อเอนไซม์น้ำออฟติฟอสใส่ถังพักรั่วตรงวาล์ว on-off",
        "informByFullname": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "informDate": "2020-02-16 01:32:12",
        "remark": "ปั๊มฉีด Optiphos ปั๊มเม็ด1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-26 09:32:01",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "รั่วซึมตามข้อต่อ",
        "solution": "ขันแน่น",
        "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0094-16/02/2020",
        "internalSerial": "30081111602042",
        "toolName": "Storage Tank",
        "problem": "รอยรั่วท่อไฟลน์วนข้างถัง42\n",
        "informByFullname": "ธวัชชัย จี๋ภิโร",
        "informDate": "2020-02-16 06:47:07",
        "remark": "ถังเตรียมอัดเม็ด42",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-25 08:19:35",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ธวัชชัย จี๋ภิโร",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ท่อรั่ว",
        "solution": "เชื่อมปะท่อใหม่",
        "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0095-17/02/2020",
        "internalSerial": "3008100153",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "เชนมิกเซอร์ก่อนลง Feed Clraner.รั่วบริเวณหัวและท้ายเชน",
        "informByFullname": "นิกร ดีปา",
        "informDate": "2020-02-17 08:17:08",
        "remark": "เชน ก่อนลง Feed cleaner",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-23 10:23:40",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นิกร ดีปา",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ซีลหมดสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนซีล",
        "engineer": "วิทยา  จอมนันตา",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "งานช่างวิศวกรรมซ่อม",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0096-17/02/2020",
        "internalSerial": "3008100251",
        "toolName": "Air Jet Filter",
        "problem": "Mano ชำรุด",
        "informByFullname": "นิกร ดีปา",
        "informDate": "2020-02-17 08:19:09",
        "remark": "Air jet filter Turn head  ปั๊มเม็ด3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-24 15:48:15",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นิกร ดีปา",
        "failureCode": "FC19",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบอัดอากาศ",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบอัดอากาศ",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เสื่อมสภาพตามอายุการใช้งาน",
        "solution": "เปลี่ยนตัวใหม่",
        "engineer": "บัณฑิต  จิรดา",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "งานช่างวิศวกรรมซ่อม",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0097-17/02/2020",
        "internalSerial": "3008100209",
        "toolName": "Air Jet Filter",
        "problem": "Air jet รั่ว",
        "informByFullname": "นิกร ดีปา",
        "informDate": "2020-02-17 08:20:22",
        "remark": "Air jet filter Turn head ปั๊มเม็ด1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-12-12 02:17:53",
        "repairType": "waitForEvaluate",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "จากการใช้งาน",
        "solution": "ตรวจสอบเป็นประจำ",
        "engineer": "ธนกฤต ไชยศรี",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "งานซ่อม ผลิตซ่อมเอง",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0098-17/02/2020",
        "internalSerial": "3008100231",
        "toolName": "Blower (โบวเวอร์)",
        "problem": "Air jet.ftlter.TH pl2.รั่วบริเวณฝาและลิ้นปิด เปิด ฝุ่นใต้ air jet",
        "informByFullname": "นิกร ดีปา",
        "informDate": "2020-02-17 08:23:32",
        "remark": "Blower Air jet  ปั๊มเม็ด2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-03-22 10:57:02",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "นิกร ดีปา",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "การรั่วใหลของฝุ่น",
        "solution": "ทำการขอบประตูให้ใหม่",
        "engineer": "วิทยา  จอมนันตา",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "งานช่างวิศวกรรมซ่อม",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0099-17/02/2020",
        "internalSerial": "3008100152",
        "toolName": "Feed Cleaner",
        "problem": "ฝุ่นรั่ว Hopper. ใส่เศษฝุ่นจากการทำความสะอาด Feed Cleaner. รั่วปัจจุบันไม่ได้ใช้งานควารตัดออกทั้ง 2 ด้าน",
        "informByFullname": "นิกร ดีปา",
        "informDate": "2020-02-17 08:26:57",
        "remark": "Feed Cleaner",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-23 15:32:57",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "นิกร ดีปา",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "เมื่อไม่ได้ใช้งาน เชื่อมปิดตาย จากข้อเสนอให้รื้อถ้ารื้อเกิดช่องว่าง ",
        "solution": "เชื่อมปิด ให้สนิท ",
        "engineer": "วิทยา  จอมนันตา",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0100-17/02/2020",
        "internalSerial": "3008100274",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "น็อตยึดหน้าแปลนประกบระหว่างท่อลงถังบรรจุกับที่มาจากตะแกรงร่อนขาดหาย มีการใช้สายไฟมัดไว้",
        "informByFullname": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "informDate": "2020-02-17 19:37:47",
        "remark": "Turn head ปั๊มเม็ด4",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-20 16:49:31",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นิกร ดีปา",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การซ่อมไม่ถูกวิธี (Miss repair)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การซ่อมไม่ถูกวิธี (Miss repair)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "น็อตที่ใส่หายแล้วไม่รูใครเอาสายไฟมัดไว้ซึ่งดูแล้วไม่น่าจะเป็นการซ่อมที่ถูกวิธีเพราะหน้าแปลนท่อตัวนี้มันขยับตลอดเวลาย้ายถังตรง Turnhead  มีโอกาสที่จะขยับแล้วไม่ตรงท่อลงถัง",
        "solution": "หาน็อตตัวใหม่ไปยึดแทน",
        "engineer": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0101-18/02/2020",
        "internalSerial": "3008100881",
        "toolName": "Bucket Conveyor (สายพานกะพ้อ)",
        "problem": "ปะถาวร ท่อรับกระฟ้อโหลดเอ้าว์ใลน์ลงมิกเซ่อร์ป้อนเข้าผลิต",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-02-18 14:26:57",
        "remark": "กระพ้อ LOAD OUT SILO 8000 TON",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0102-18/02/2020",
        "internalSerial": "3008100881",
        "toolName": "Bucket Conveyor (สายพานกะพ้อ)",
        "problem": "ปะถาวร ท่อรับกระฟ้อโหลดเอ้าว์ใลน์ลงมิกเซ่อร์ป้อนเข้าผลิต",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-02-18 14:34:17",
        "remark": "กระพ้อ LOAD OUT SILO 8000 TON",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-04-01 15:20:16",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มิตร ตากาศ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ท่อสึกบางรั่ว",
        "solution": "ทำแคล้มรัดปะรอยรั่วท่อ",
        "engineer": "ทวีศักดิ์ พรหมพิงค์",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0103-19/02/2020",
        "internalSerial": "3008100544",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "ล้อลูกกลิ้ง เฟรม 2 สายพานราง 7 เลื่อนตกจากขอบด้านข้างสายพาน ทำให้ยืดสานพานออกเพื่อจ่ายอาหารให้รถเทรนเลอร์ไม่ได้",
        "informByFullname": "ธันยนันท์ สัมฤทธิ์นอก",
        "informDate": "2020-02-19 10:21:40",
        "remark": "สายพานจ่ายอาหาร 7-1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-19 15:43:38",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ธันยนันท์ สัมฤทธิ์นอก",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ตลับลูกปืน (Bearing)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ตลับลูกปืน (Bearing)",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ลูกล้อตกราง",
        "solution": "ยกลูกล้อขึ้นราง",
        "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0104-19/02/2020",
        "internalSerial": "3008100542",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "ลูกปืนลูกกลิ้งปลายสายพาน ด้านขวา สายพานราง 6 เฟรม 2 แตก",
        "informByFullname": "ธันยนันท์ สัมฤทธิ์นอก",
        "informDate": "2020-02-19 10:27:10",
        "remark": "สายพานยืดหดจ่ายอาหาร 6",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-28 08:39:36",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ธันยนันท์ สัมฤทธิ์นอก",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ลูกปืนแตกครบอายุการใช้งาน",
        "solution": "เปลี่ยนลูกปืนใหม่",
        "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0105-19/02/2020",
        "internalSerial": "3008100080",
        "toolName": "Air Jet Filter",
        "problem": "โซลินอยล์วาล์ว แอร์เจ็ท เครื่องบด 3 แถวที่ 8 ช็อคลมไม่เข้า",
        "informByFullname": "พรชัย ใจบุญมา",
        "informDate": "2020-02-19 11:11:38",
        "remark": "Air jet filter Hm 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-24 11:08:49",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พรชัย ใจบุญมา",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ไดอะแฟรมรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนชุดโซลินอยวาล์วใหม่",
        "engineer": "ทวีศักดิ์ พรหมพิงค์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "งานช่างวิศวกรรมซ่อม",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0106-19/02/2020",
        "internalSerial": "3008100067",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "วัตถุดิบ ( ข้าวโพด ) รั่วออกฝาเครื่องบด",
        "informByFullname": "พรชัย ใจบุญมา",
        "informDate": "2020-02-19 13:09:36",
        "remark": "Hammer Mill 2",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-03-03 16:49:46",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นิกร ดีปา",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ซีลขาด",
        "solution": "เปลี่ยนซีลใหม่",
        "engineer": "พรชัย ใจบุญมา",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0107-21/02/2020",
        "internalSerial": "3008100272",
        "toolName": "Flab Box",
        "problem": "แผ่นขาแยกสับไปไม่ถึงระยะที่ตั้งทำให้มีอาหารเม็ดรั่วจากท่อไลน์วนลงท่อตะแกรงร่อน",
        "informByFullname": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "informDate": "2020-02-21 23:23:15",
        "remark": "Flab box By pass ตะแกรงร่อนPl4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-23 16:17:41",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "แผ่นกั้นลิ้นสึก",
        "solution": "เปลี่ยนแผ่นกั้นใหม่",
        "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0108-22/02/2020",
        "internalSerial": "20251",
        "toolName": "Enzyme Spray Machine (เครื่องฉีดเอนไซม์)",
        "problem": "ทางเข้ากล่องenzyme รั่ว",
        "informByFullname": "องอาจ ทองเพ็ญ",
        "informDate": "2020-02-22 07:25:53",
        "remark": "กล่องฉีด Ezyme ปั๊มเม็ด2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-03-29 19:27:14",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "องอาจ ทองเพ็ญ",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "เกิดการกัดกร่อน",
        "solution": "เชื่อมปะใหม่",
        "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0109-22/02/2020",
        "internalSerial": "3008100213",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "ระบบAirknocker Hopper pl.2ไม่ทำงานครับ",
        "informByFullname": "เสน่ห์ ไชยรินทร์",
        "informDate": "2020-02-22 09:50:00",
        "remark": "Slide ถัง 41",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-26 07:37:52",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "เสน่ห์ ไชยรินทร์",
        "failureCode": "FC11",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก นิวเมติกส์ (Pneumatic)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก นิวเมติกส์ (Pneumatic)",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ไม่ทำงานค้าง",
        "solution": "สลับสายลมใหม่",
        "engineer": "ชูชาติ กุนนารา",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0110-22/02/2020",
        "internalSerial": "3008100355",
        "toolName": "Bucket Conveyor (สายพานกะพ้อ)",
        "problem": "เฟืองขับกระพ้อกรรมกรสึกมากและเฟืองขยับออกมาด้วย",
        "informByFullname": "รือเดช เขียวอาสะวะ",
        "informDate": "2020-02-22 10:04:33",
        "remark": "กระพ้อ IntakeC1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-03-10 10:51:09",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "ซ่อมเสร็จเรียบร้อย",
        "commentBy": "รือเดช เขียวอาสะวะ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ดุมขยับทำให้เฟืองกินข้าง",
        "solution": "เปลี่ยนเฟืองโซ่ ใหม่",
        "engineer": "วิทยา  จอมนันตา",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0111-22/02/2020",
        "internalSerial": "3008100355",
        "toolName": "Bucket Conveyor (สายพานกะพ้อ)",
        "problem": "กระจกระเบิดฝุ่นหัวกระพ้อกรรมกรแตก",
        "informByFullname": "รือเดช เขียวอาสะวะ",
        "informDate": "2020-02-22 10:08:27",
        "remark": "กระพ้อ IntakeC1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-25 10:14:04",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "ซ่อมเสร็จแล้ว",
        "commentBy": "รือเดช เขียวอาสะวะ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "แผ่นใส่แตก",
        "solution": "เปลี่ยนแผ่นใส่ใหม่",
        "engineer": "ทวีศักดิ์ พรหมพิงค์",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0112-23/02/2020",
        "internalSerial": "3008100055",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "ใบตีหมดสภาพด้านที่ 4",
        "informByFullname": "พรชัย ใจบุญมา",
        "informDate": "2020-02-23 09:03:53",
        "remark": "Hammer Mill 1",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-02-25 01:46:17",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นิกร ดีปา",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "-ใบตีสึกตามการใข้งานครบทั้ง 4 ด้าน",
        "solution": "-เปลี่ยนใบตีใหม่",
        "engineer": "พรชัย ใจบุญมา",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0113-24/02/2020",
        "internalSerial": "30081111602042",
        "toolName": "Storage Tank",
        "problem": "ฝาสไลด์ ถัง42รั่ว",
        "informByFullname": "ทงชน ยกสวัสดิ์",
        "informDate": "2020-02-24 08:57:16",
        "remark": "ถังเตรียมอัดเม็ด42",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForResponse",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "เสน่ห์ ไชยรินทร์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "งานซ่อม ผลิตซ่อมเอง",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0114-24/02/2020",
        "internalSerial": "3008100755",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "ลิ้น hopper สายพาน over feed ปิดไม่สนิท",
        "informByFullname": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์",
        "informDate": "2020-02-24 09:36:25",
        "remark": "สายพาน Over Feed บอยเลอร์ 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-12-03 17:00:55",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ใช้มาเป็นเวลานาน เกิดระยะห่าง",
        "solution": "ปรับตั้งใหม่",
        "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์",
        "departmentName": "วิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "งานช่างวิศวกรรมซ่อม",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0115-25/02/2020",
        "internalSerial": "3008100791",
        "toolName": "Rotary Feeder",
        "problem": "ซีลสักหลาดที่กั้นไม่ให้อาหารเม็ดรั่วลงไลน์วนกับน็อตยึดแผ่นขาแยกขาด 1 ตัวครับ",
        "informByFullname": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "informDate": "2020-02-25 09:36:36",
        "remark": "โรตารี่ feeder ก่อนลงเครื่องบี้ ปั๊มเม็ด4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-03-02 14:23:14",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สักหลาดสึก boltยึดหลุดหาย",
        "solution": "เปลี่ยนสักหลาดใหม่กับเปลี่ยนboltใหม่",
        "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0116-25/02/2020",
        "internalSerial": "3008100538",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "ลูกปืนแตก เฟรม 2. ด้านขวา",
        "informByFullname": "ศักดินา ไชยาส้าว",
        "informDate": "2020-02-25 14:32:10",
        "remark": "สายพานยืดหดจ่ายอาหาร 4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-05-17 08:46:02",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ศักดินา ไชยาส้าว",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เพลาลูกกลิ้งสึก",
        "solution": "เพลาเพลาใหม่",
        "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0117-25/02/2020",
        "internalSerial": "3008910000",
        "toolName": "Other",
        "problem": "สัญญาณsenserจับล้อรถtruckdump dryer3 ชำรุด",
        "informByFullname": "สุรไกร ยอดแก้ว",
        "informDate": "2020-02-25 14:36:32",
        "remark": "อาคาร สถานที่ ทั่วไป ใน โรงงาน safety",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-28 10:55:04",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "ขอภาพหลังการแก้ไขด้วยครับ",
        "commentBy": "สุรไกร ยอดแก้ว",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การปรับแต่งเครื่อง (Modification)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การปรับแต่งเครื่อง (Modification)",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ใช้ผ้าปิดเชนเชอร์ใว้ตลอด  อุปกรณ์ไม่ได้ชำรุด",
        "solution": "แจ้งผู้ควบคุมไม่ควรเอาอะไรบังตัวเซนเซอร์จับล้อใว้ตลอด เพราะเป็นระบบล็อกเปิด ปิดพัดลมดูด และที่สำคัญมันล็อคระบบยกทรั๊คดั๊ม เพื่อความปลอดภัยในกานทำงาน",
        "engineer": "บัณฑิต  จิรดา",
        "departmentName": "บริหารโรงงาน",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0118-25/02/2020",
        "internalSerial": "3008910000",
        "toolName": "Other",
        "problem": "ประตูโกดัง3 ชำรุด",
        "informByFullname": "สุรไกร ยอดแก้ว",
        "informDate": "2020-02-25 14:38:01",
        "remark": "อาคาร สถานที่ ทั่วไป ใน โรงงาน safety",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-03-23 14:48:29",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรไกร ยอดแก้ว",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "เหล็กชำรุดเสียรูป",
        "solution": "เปลี่ยนเหล็กใหม่\n",
        "engineer": "ทวีศักดิ์ พรหมพิงค์",
        "departmentName": "บริหารโรงงาน",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0119-26/02/2020",
        "internalSerial": "3008100225",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "อาหารตกสองด้าน",
        "informByFullname": "องอาจ ทองเพ็ญ",
        "informDate": "2020-02-26 03:03:32",
        "remark": "กระพ้อ  ปั๊มเม็ด2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-03-27 13:35:46",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "องอาจ ทองเพ็ญ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "แผ่นยางลิ้นมีช่องห่างด้านข้าง",
        "solution": "เปลี่ยนแผ่นยางให้กว้างขึ้น",
        "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0120-26/02/2020",
        "internalSerial": "3008100540",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "ลูกปืนเสียรูป มีเสียงดัง เฟรม2 ด้านขวา",
        "informByFullname": "ศักดินา ไชยาส้าว",
        "informDate": "2020-02-26 07:41:06",
        "remark": "สายพานยืดหดจ่ายอาหาร 5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-27 08:11:03",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "ใช้งานได้ปกติแล้วครับ  ขอบคุณครับ",
        "commentBy": "ศักดินา ไชยาส้าว",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ตลับลูกปืน (Bearing)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ตลับลูกปืน (Bearing)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ลูกปืนลูกกลิ้งแตก",
        "solution": "เปลี่ยนลูกปืนใหม่",
        "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0121-26/02/2020",
        "internalSerial": "30081111602042",
        "toolName": "Storage Tank",
        "problem": "Nut ยึดฝาฮอปเปอร์เกลียวหหวาน",
        "informByFullname": "ธวัชชัย จี๋ภิโร",
        "informDate": "2020-02-26 13:48:49",
        "remark": "ถังเตรียมอัดเม็ด42",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-03-02 15:15:09",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ธวัชชัย จี๋ภิโร",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เกลียวรูดล๊อคไม่อยู่",
        "solution": "เปลี่ยนเกลียวตัวผู้ใหม่\n",
        "engineer": "ทวีศักดิ์ พรหมพิงค์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0122-26/02/2020",
        "internalSerial": "30081111602042",
        "toolName": "Storage Tank",
        "problem": "ปะรอยรั่วชั่วคราวท่อไลน์วนครับ",
        "informByFullname": "ธวัชชัย จี๋ภิโร",
        "informDate": "2020-02-26 13:52:52",
        "remark": "ถังเตรียมอัดเม็ด42",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForResponse",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ธวัชชัย จี๋ภิโร",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0123-26/02/2020",
        "internalSerial": "3008100471",
        "toolName": "Belt Tripper",
        "problem": "เพลาขับชุดเลื่อนสายพานล็อคA คต",
        "informByFullname": "ชิน  หล้าตั๋น",
        "informDate": "2020-02-26 14:20:16",
        "remark": "Belt tripper ช่อง B",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-03-22 16:05:39",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ชิน  หล้าตั๋น",
        "failureCode": "FC17",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบส่งกำลัง (Transmission)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบส่งกำลัง (Transmission)",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "เกิดจากการกระชากของระบบส่งผ่านกำลัง",
        "solution": "ดัดใช้งานไปก่อน มีเวลาต้องรื้อทั้งเช็ทเข้าโรงกลึงใช้เวลา2-3วัน",
        "engineer": "วิทยา  จอมนันตา",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0124-27/02/2020",
        "internalSerial": "3008100273",
        "toolName": "Screener",
        "problem": "ท่อทางเข้าตะแกรงร่อนอัดเม็ด 4 รั่วมีเม็ดอาหารรอดตรงรอยต่อของยางที่ใช้ทำเป็นไส้ไก่",
        "informByFullname": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "informDate": "2020-02-27 09:40:32",
        "remark": "เครื่องร่อน Mogensen ปั๊มเม็ด4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-03-02 08:46:07",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ยางเสื่อมสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนยางใหม่",
        "engineer": "ทวีศักดิ์ พรหมพิงค์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0125-27/02/2020",
        "internalSerial": "3008910000",
        "toolName": "Other",
        "problem": "ปรับระบบการตัดต่อการฉีดสเปยร์ฆ่าเชื้อภายในโรงสเปยร์",
        "informByFullname": "สุรไกร ยอดแก้ว",
        "informDate": "2020-02-27 14:21:04",
        "remark": "อาคาร สถานที่ ทั่วไป ใน โรงงาน safety",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-03-05 07:54:16",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรไกร ยอดแก้ว",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบเซนเซอร์ (Sensor)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบเซนเซอร์ (Sensor)",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ระบบการทำงาน",
        "solution": "แก้ไขโปรแกรมใหม่",
        "engineer": "กิตติรัตน์ เลสัก",
        "departmentName": "บริหารโรงงาน",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0126-27/02/2020",
        "internalSerial": "30082812700001",
        "toolName": "Warehouse",
        "problem": "หลอดไฟในโกดัง G2 ไม่ติด บริเวณล็อค K13, K16, K33 และ หน้าประตูตาข่ายแบบดึงเชือก รวมทั้งหมด 4 หลอด",
        "informByFullname": "ธันยนันท์ สัมฤทธิ์นอก",
        "informDate": "2020-02-27 16:17:39",
        "remark": "คลัง อสร. โกดัง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-03-16 11:14:30",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ธันยนันท์ สัมฤทธิ์นอก",
        "failureCode": "FC16",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "อะไหลหมดสภาพการใช้งาน",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "กิตติรัตน์ เลสัก",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    }
]